連Cyberpunk之父都唔是好滿意個trailer[sosad]

似未來GTA多d 嗰種腐爛委靡 high tech low life唔係好出到黎

之前好多人屌波蘭佬搞唔掂未來科幻野我都唔信
希望條片只係純粹show off下新engine威力 睇埋demo再算

理想中既Cyberpunk

變哂gangster feel真係唔多鍾意

observer 就整得好好, 氣氛一流

+1
好似blade runner咁就perfect池

第二首當年睇pornhub留言搵歌名
#kunoichi

Cyberpunk=
外在：未來高科技社會 AI同人類無晒隔閡
內在：反烏托邦 絕望 人們沒有靈魂
所以好多cyberpunk作品用"雨夜"黎呈現世界
隻gmae

條街乾淨到咁都叫全美最垃圾城市

我唔明點解未來既形式有唔少既表達方式係punk

理想cyberpunk類似akira或者ghost in the shell(1995)仲正d

仲要陽光普照

未落雨啫
應該

好似得我覺得佢用日頭做trailer好大膽好正

佢gameplay 到時出返夜晚，一定有返feel
唔太擔心

明明搞陰天都得
屌 真係好驚爛 不過唔理好醜都會照買 話晒期待左咁耐

d建築物shader好似雞雞地

其實唔關日頭定夜晚事 攻殻動畫版好多時間都係朝早
但cbp77主人公講得出個city有"dream"已經唔係反烏托邦思想

我就睇埋個故事係點先
如果變左普通爛仔殺人越貨呢D 就真係不了

因為MAD MAX 無法律 無規矩 殺人放火

star citizen 某d位仲有cyberpunk feel

我最中意銃夢 真係好正

咁Cyberpunk本來就係80年代既野黎喎
最出名果2套銀翼同攻殼都係

Cdpr出嘅game一定會好玩
但夠唔夠貼題（cyberpunk）又係另一回事

條片感覺好外圍，無show到最亂最雜個核心

感覺係GTA D武器高科技左, 無乜科幻FEEL

個人覺得幾重要兩樣野都冇
俾高大建築物包到密不透光俾人既壓抑感
大都會同市井既強烈反差

d 鬼佬同日本仔鐘意做港豬

多謝押井守

match

如果背景係香港唔係美國

背景似tokyo

deux ex重cyberpunk過cyberpunk2077

ubi以前出過隻動作game都係cyberpunk，好過呢個好多

bgae

初頭以為cdpj可以整到咁 新版普通到唔識講

CD projekt希望你trailer只係show game Engine或者只係game入面其中一個地方
老老實實你地整番個area似九龍城寨個隻feel比我都夠J
九龍城寨真係由古至今最表達到cyberpunk嘅地方嚟

呢啲真係好gta

成個預告我覺得最有cyberpunk feel就係呢個場景 其他都不了

香港 邊有得輸

而家新版係咁那樣 夜晚都係冇乜cyberpunk味 只係好普通既未來城市

好普通既未來城市
一針見血

我覺得係機能造唔到
咁密集既建築, 仲要360度咁大既open world
咁多details, 應該無可能
要等PS5, cyberpunk續作先得

我諗好多人睇左新trailer都覺得同想像中有d落差 明明前一秒仲好興奮

咁我希望佢地室內會比較cyberpunk 室內可以做得頹D
而家呢隻真係普通未來城市 頂多加少少gang嘅風格
睇耐咗覺得呢隻個style似足前排出個隻deus ex咁

其實我預左ps5先有得玩 神作係值得等 最緊要你還原到原汁原味

我咪係 佢初初hack入去E3個下得充滿期望
睇完個trailer扣哂分 完全冇cyberpunk味
明明cyberpunk特色真係neon 完全睇唔明嘅中文同有少少日文
而家呢隻得日文

聽講話換哂班底?我覺得以前個班對cyberpunk真係有研究 新個班完全冇cyberpunk concept

你個個都係Cyberpunk之父？

開post個個手足講個個係創cyberpunk呢樣野個個人喎 佢個個唔係cyberpunk之父係咩
冇佢隻game係唔係叫cyberpunk都唔知喎

Cd似係想唔走黑暗, 頹廢風, 用有活力D既方法去帶出cyberpunk既精髓
但我想講, 古今以來既cyberpunk無乜邊個做到 包括果堆上晒神台既作品
全部都係有應有既元素, 可能Cd唔想走舊路, 我就覺得有D大想頭

而家cyber就夠cyber punk都好夠punk一街都係punk頭
就係唔知邊忽cyberpunk